十連可以？

1

2

3

40

5

6

7

8

9

10

你自己斷咗自己

巴打仲會唔會覆 ？